深夜限定心事台 (26)

作為腦細見到今日生意咁好我好滾動

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

lm

咁我唔知 幫你唔到

希望大家重視身邊朋友既情緒
每個人背負緊既壓力都唔一樣

個人認為好多香港人都好仆街

無左lu

所以我對朋友無咩感覺
有咩係到講算

不過自己覺得有事一定要求助
唔好輕視同收收埋埋

真

如果日日都諗自殺其實係咪好危險
冇同任何朋友講
怕好似attention seeker

陰公豬

係

諗啫
真係做先算啦

咁又係

我已經set好左大概日期

不如一齊加油

好諷刺
想死既人叫人唔好死

見大家都咁負 我都唔知講咩好
不過幾時死整定 個天唔想你死 你點自殺都無用

呢啲先驚

俾你老母

錫返

驚咩 點死都死唔到？
咁應該係有啲嘢未做完 個天都唔想收你

上年投資燶左 加上年中失業有樓要供 到今年發現自己健康有問題 本身屋企有人係長期病患者 好似所有野一次過黎好大壓力...

諗起E神首黑澤明

整定 過到就係一條好漢 過唔到都係整定

醫神個女好似幾正

想食泡芙同冬甩

我都明就算難過都要過 但真係過得好辛苦

我感覺
我唔肯定
覺得好多野都冇咩意義 不斷重複
做以前既興趣（玩音樂）都提唔起勁 搵唔返個種開心
覺得冇嘢留戀
好多壓力
每日諗自殺

上嚟呻下囉

有間日本嘢有得賣波波冬甩

同埋真係有種原來世界係灰色個鐘感覺
只要自己一個人諗嘢
就會好似一個人慢慢沉落海底
太陽光越來越少咁
一直沉落去
直至見唔到任何光

聽日去買

我會打機逃避現實
飲食就冇咩分別
因為我好早已經一日一餐甚至唔食
但係一食就會食好多
維持左3個月左右
原因未名

都係果句
去搵consultant傾下
係未惡化之前去尋求幫助

我有試過玩唔同交友app去刺激下自己
睇下有冇有靈魂有趣既人
但係佢地係我眼中都係唔得意
只係普通人 冇靈魂 冇交流

會慎重考慮

讀完兩個sem quit左 今年會再讀書
但係只係滿足屋企人期望

我都唔希望見到你有事
真心

好好食 煙煙unun

唔想出街

連登感情台有愛

隔離台：屌你老母成班on9日日係感情台放負jm9

日日都要笑面迎人 要扮到冇咩野咁🤦🏻‍♂️

yup 唔夠能力 唔夠分讀

一律臭雞/狗公

同gay佬傾計反而好好傾
同啲女傾多兩句就以為我想溝佢

覆錯

唔係

想做醫生護士
但係細時唔努力
唔到我揀
求其讀啲商科

心態問題 佢地上到去一定係俾人圍住應接不暇
又點會認真了解每一個呢

網上既世界係咁
不過可能佢地都只係發洩緊自己嘅情緒

緣來緣去 分分合合 禁個制就有下一個

呢句開左我新視野

有緣再見 食支煙打下機逃避下現實先

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

如果真係影響到日常生活 見下會對你好d

事實係

我冇女朋友 屌

隔離緊想見都冇得見
連依14日都唔知點捱

all g
寧願冇

zoom
電話輔導有冇架？

冇

又返工

做人係咁㗎啦 起碼重有工返

真係好好食

咁早？

仆街 好撚熱

未啦 唔想瞓啫

我聽日都有堂

大家好

幾點

11

我11

有兩頁文未睇

呢個post無乜負評係咪好事

未諗緊買唔買盒lego砌

多謝你先

我比正評你

買三角琴果隻

多謝你
我本身怕呢種post會好多負評
尤其是我有放tg

我想買霍格華茲但佢好似好大舊 要執個位

仲有我

你小心啲就真 連登好多衰人

買邊隻

我block唔少

未砌過lego

我算乜

邊個俾負評你我屌邊撚個

呢度囉 唔一定要講心事 派下膠又一day

啱啦

我屋企人係咁叫我去學車

我日日性騷擾佢俾佢block左

屌你老母

抵你死啦

咁大座 砌砌下急屎點算

有就自然會打開
人既本能就係會自然向有光既地方伸手

邊有咁多屎屙

welcome

要留張枱俾佢

我唔知考唔考好 馬路炸彈

你喺我腦入面既印象成功由粟米魚飯變左做咖喱飯

係地砌

栗米魚真係好好食

送乜撚野心心

住邊區？唔好過黎我果區is ok

鈴鐺b由我來守護

你好撚嘈

同一個黎

考車無乜意思 揸車無得瞓教

你點知？

想考26 但係香港真係好危險

笑咗

咩叫26

無車唔洗考啦 考嚟無意思

得兩個碌嘅車
姐係電單車

26而個number唔錯

睇下代表啲咩嘅姐

純粹靚

咁我啲frd有得啦

2打6

我啲frd個個都係香港考到一半就無考

有時一望好似唔夠青

望多兩眼又好似好青

呢個解釋ok

青頭仔

個頂唔青架

好肚餓

香港真係好L多狗公

係果到要識到正常人反而好難

交友apps是咪應該正名做狗公apps

以前仲有FD成日話可以搵到真愛

我唔會話無可能
正如你落街買飯可能都會遇到
不過難囉

差不多了

幾正

網上世界到到都多狗公㗎啦

佢都幾有心
欣賞

係交配app

現實世界都唔少呀

你我都

瞓唔到

陪你

天光啦唉

早

好似好耐無見你

有時見到ig follow嘅女同學，見到佢哋張張相都笑得好開心，我都想好似佢哋咁幸福

假既

好熱

留名

每日聽你講得最多就係好餓同好熱

料姐

係好餓 同好餓

佢係咩體質

d港女係咁

叫我料得啦

點樣

人生就係咁

long time no see

有幾耐

真係唔明屋企人點解咩都嘈
嘈嘈下仲要喊
我只係比個建議佢姐唔使咁呀⋯⋯

即係唔關我事

着多件衫

請我食粟米肉粒
唔要魚

好無問題

食咗9子

乜黎

餃子

賽車好難玩

唔係王將

..我好柒

原來Lego出咗Sesame Street

我唔介意

咪三心兩意

玩乜

assetto corsa

我對上一次係Mario kart

你朋友即

好飽

唔講mario kart ok?

重諗緊買咩

屌咁都中

三角琴

你朋友即係你即係你朋友

hi

女學霸,4.0升u?

去hmd dickson都開到餐

1.0

扮what, u smart人

真係痴撚線

執包袱

😋🍽🐷

恭喜有offer

不過實有一堆人一邊屌一邊葡萄

咪癲啦

我後者。17碎🐖

認真

真on9

食到就係smart

我都想

感情台識人嘅都知你叻人

乜

你都得
心動不如行動

你多學霸朋友

😋😋😋😘

我冇朋友

鹿ching condom

mario kart

我不想努力了

屌我知啦
點算我好似好多野都唔知咁

moon

Sun

我窮到要拎咖啡渣當飯食

為左個m47我唯有咁做

我咩都知點算好

MK緊係乜都知
唔係點cow女

唔可以出賣自己

岩岩睇一睇啲人話好正既機磨
都係二千幾咋嘛

美金

好快有信念

如果可以賺到部就好

一野轟落你度

呢個post永遠有人係深夜

好眼瞓

就係食完先眼瞓

訓咯 訓醒再食

我見到你話眼訓就肯定你已經食完野
你唔係一個會比自己餓既人

上緊堂

啱啱捱咗一堂先去整返熱啲9子

佢上親黎唔係食就訓一係就好熱

讀個master

其實個隻咖喱牛肋條係咪有病

上完 爽

#38
咖哩牛肋條
•
1 小時前
顯示更多
好關心呢件事覺得梁生都有可憐同慘嘅地方認為admin應該好似bam木耳影相絲嘅時候咁bam同del走啲個人資料連登唔應該係公審私怨同起底嘅地方覺得學生妹慘但都幾黑心

笑撚到仆街

冇撚左wfh 屌

Hi 大家好 初來步到

我冇wfh過

好撚慘

返到去都冇野做 屌

腦細會覺得你係屋企代表你無做野

哈佬

腦細講到明話你哋有糧出㗎嘛

其實係屋企都可以做到同樣既野點解要咁堅持

廢老思想

我哋一個星期返兩日乜都做到啦

初黎報到 大家好

做咩唔訓覺

歡迎你啊

點解可以咁悶 我幾時死

搵到你生命中既牛歡喜就無咁悶

未到深夜

到我返工

今朝10點先瞓到
然後1點幾2點醒
個眼袋同黑眼圈就嚟大過隻眼

早晨

我就算再訓得少都唔會有黑眼圈
好勁

我勁眼訓

想瞓都瞓唔到

放鬆少少啦
好多野你宜家真係點諗都無用
要做好你宜家可以做得到既野

我愛鈴鐺b

gme豬到仆街

我心如止水

你有買？

俾我水左佢買

我有員工優惠

俾個mk氹左幾氹就買左
唉真係mk無個好

唔緊要啦 反正你養佢

新人報到

買左幾多

呢到規矩入左黎唔俾走喎

咁霸道

車 我有兩股係450買

所以你最好今晚就唔好訓

唔洗我養 升硬

rich

sh！

你平均幾錢先

係我全副身家

200

撐住

賭學費

我賭身家

估唔到你咁搏之前有玩開架？

初頭都會開住睇 而家睇兩睇就訓

原來我賭得最少

冇 見fd有玩

v返上100

痴撚線 下次唔好咁搏

冇下次yolo

發現佢有隱藏既賭性

我都覺 今次之後應該唔會再有

衝啊

咪就係仲邊有下一次

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

俾人帶壞

春啊

比少少當睇戲

春春春春春春春春春春春春春春

夜晚訓左都睇唔到個市

我講完估唔到你夠膽落咁多

我幫你睇

有d穩陣既唔洗成日睇 美股係幾好玩既

有危先有機

痴撚線

過500打俾我

我覺得我唔小心解放左你d賭性

穩陣不了 冇刺激感

俾號碼我ok?

你set盤放咪得

珍我都唔玩果d

pmed

睇吓佢仲有冇得升嘛

賺左請我食糖

睇住佢跌到仆街

目標要放遠啲
無1000都唔好賣

食你ok？

我到時tg炸你

咪爭食

見係你都ok既

希望你成功

升熔

I am ready

有排都未上得返山頂

我地500見

好掛住山頂既景色

唔會再跌了 直上火星

衝岀外太空

last seen within a month

佢點會淨係得一個

我都覺 俾個垃圾分身我

有冇諗過係我冇人搵

訓大髀

我先唔信

坐緊火箭

有都係WhatsApp signal 啦

就黎有

老實講 我唔係好鍾意用signal

感覺好lag

吓 唔好啦

用tg就夠

衝左陣咋

都係果句
買枝hair mist

agger

你洗唔洗陪人

人呢

準備去洗白白

推爆先俾去

咁我聽朝臭崩崩去返工

反正都係臭到你同事

睇睇下片瞓着咗

訓醒又夠鐘食

問下佢用邊隻洗頭水

好似
真係
有啲
餓

都話嫁啦
有乜食?

我ex個身長期有陣爽身粉+蚊怕水味 好香

所以你都成日用?

咁又冇

睇 擺上黎一齊分享

我覺得可以若無其事咁睇 先算係真正放低

佢宜家唔得啊嘛

望一眼 可能冇事呢

望到拖住第二個都係咁

我心臟好強大

讀緊咩？我覺得淨係asso搏入大學先要份份功課aim高分

原來冇一齊過咁算啦

你每次影相都好feel到你餓
次次一係zoom都勁近一係就唔清楚

姐係你一直單戀

攝影技巧

肚餓到手軟

特色黎

殘忍的單丸

類似公仔麵既物體

我睇到係公仔麵+飯素

睇黎佢食得好開心 唔得閒覆

快啲岀黎解釋下

咁係點

我覺得我move on得好快 點算

..不過每個人有自己既性趣

冇一齊到咩都係假

我手震

你想既話可以啊
不過會覆得好慢

解釋下乜黎

覆我未

我想吉你

我明既
會痛不過忍住啊

小妹仲係處黎

三養雞

我都想紋

撈麵?

吉一下 輕輕力

吉完開拓新世界

你bmi過唔過30

因父及子及聖神之名
我想抽到對鞋
多謝你

不過你紋乜

是的

無30

願光榮歸於父

我老母唔比

你咁食法唔肥都幾勁

願榮光歸香港

我諗冇30都有29.97

你紋桃花咪得咯

鹹酸菜?

我一日食一餐起兩餐止

陪緊

無

牛歡喜

我地已經有一個刻板印象你係隨時都係到食野

笑死 我過兩日同佢去買

點解你唔陪下我地

芫荽

仲未訓

熊

0分重作

一係食野 一係好眼訓

我係咁食零食

我最愛

正餐係

痴線

會唔會食埋桃花

有咩咁痴線

入黨未

唔會啦

聽日買包熱浪食下先

冇
淨係想瘋狂扑嘢

你都係咁食女啦

食左咪無

有嫁咩

是龜也是頭

好似人地飲符水咁

唔緊要啦 佢每日有香港啲街市芫荽報價

如果一日有48小時應該可以

如果有你就要陪更加多既人

痴線 無啦啦屈我

打邊爐碟醬又得
滾湯又得
炒蛋又得

屈打成招 我啱學識

而家係出到乜特飲 雪糕 甜品個啦

不了 俾晒你食

Lays世一

我好好打架喎

定啦 我一個offer都未有

耐無見

我又未去到鐘意成咁

Fat boy 識嘢

唔識食

[

兵長打死你 做兵多年

熱浪世一 世二係wise罐裝蕃茄味 世三係walkers sensation thai chili

蕃茄味真係無得輸

食開Doritos

老野先鍾意食

條友真係唔識個

做兵冇實權 唔驚

做咩偷睇唔一齊傾計

佢好似失蹤左

以前好食d 而家變世二

都正

係咪又要6點起身摺被

絲打指邊個唔係我吖嘛

1. 巴打
2. 係你

原來而家先兩點 我以為已經3 4點

真係好唔掂

唔怪得今日覺得硬係爭d野咁

俾晒你食仲咁多嗲

好耐無食原來已經變左

收市先好訓啊

我仲以為你係絲
聽日返學 要早起身
雖然我都想傾下計

而家好似冇咁濃蕃茄味

好sad

歡迎
呢到大家都好nice

你要感受芫荽既美好

今日應該冇咩大上大落 已經冇睇住

早啲瞓啦 養好身體

zoom唔緊要啦

完全感受唔到

Feel到
我上個post開始有留意你哋

希望聽日唔好大跌

友人send咗個咩 有女係黨鐵捽碟果個
好想死

小心 濛 佢會食左你

偷睇要罰錢嫁喎
不過你加入就原諒你啦

正 有棍港女

太鍾意深夜

乜野黎

好好笑喎

唔是zoom上堂呀
聽日九點半要返到學校

我仲當佢係絲打

佢就係咁樣呃人

asso咁癲架咩

我講野邊度似絲打

利申 俾佢呃左豬

[突發]有條女喺港鐵車廂捽碟自摸

多謝~

鈴鐺快d入去睇啦

唔想睇片

薯片叔叔

明明係你話吉我

咁啱嗰科要返去上堂姐
巴打幾耐之前上咗岸

我都好鍾意食
紅色個兩包最好食 spicy nacho

呢句唔似了

點知俾你反吉

閃先 好驚驚

我直接上

你係C?

我太廢做唔到

竟然互吉

我係

有棍絲算唔算

轉得太遲

算

我愛你

幾時上嚟我屋企 比我手指吉一下

我都好愛你

覺得自己好廢

識人asso上去大學 1st hon畢業
所以唔好睇少自己

BB 你一啲都唔廢喎 點解會咁諗自己架

佢太叻

做咩咁多人鍾意吉禾

咁努力啲追上佢啦

都未一齊

冇計啦 唔通吉鈴鐺或者木星咩

你post左條片之後 鈴鐺就唔見左

唉 我攰啦 冇能力陪咁多人 交返個台比你哋

早抖

你都屬於呢到
隨時係到等你

要唔要放低係到?

上面講左少少

早抖有緣再傾

m47 is waiting for you

依個地方真係勾起好多回憶

多謝濛兄

好想今日就買

同佢一齊嘅時間真係好開心好舒服
但係佢太叻

未來會有更多唔同既回憶

咁又有咩問題

心動不如行動

點叻法

身邊嘅朋友仔都好叻 我好戥佢哋開心
不過亦都係因為咁嘅原因先覺得自己廢

好貴啊屌

估唔到我會喊到出嚟

同佢未一齊 flirt緊
唔知佢當我好朋友定點
覺得自己真係好廢

身邊叻人太多所以我從來都唔會去比較

use the fucking profit

好事黎

唉，我依家讀緊幼教hd year 1，唔太岩呢科。我應該讀多一年幼教hd grad定今年退幼教，下年去讀社工或者其他科好呢？

Where is it?

點解會覺得唔岩?

好事 喊盡佢會舒服d

其他人可以覺得你癈你自己絕對唔可以

108-83

佢大我好多 對我好好
但係我自卑 自覺俾唔到幸福佢

讀埋先好似好d

除非你真係覺得非常唔適合 每朝返學都想死

無事業 無車無樓無錢

因為幼教要識好多技能， 畫畫，彈琴，唱歌，普通話樣樣都要識，乜都要識都算啦。一年fresh grad又有咁多。加上香港人現在對住個咁嘅社會，都冇乜人生小朋友lu。

我真係好辛苦
一直抑壓住好辛苦

邊度識？

冇事 盡情喊啦

你身邊嘅叻人係咪都係close friend
我已經好努力唔比較 不過都係好難
我唔清楚自己究竟有咩能力

Strong post 留名

我自己覺得如果你真係對呢行無熱情就唔好勉強
不過都係得返一年睇你要唔要俾自己用呢一年去考慮?

讀!

3am

仲唔瞓

真 對細路從來都唔係主菜

又過左一日

慣咗

咩料啊？

佢哋嘅諗法係最好你隨時stand by

你地講得好岩，幼教最煩唔係小朋友，因為入呢科我本身就係好中意小朋友，但現在就知呢行唔係咁簡單，而係家長同一堆文件，一堆教具，教案🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

聽日洗唔洗早起身

救命呀我尿道炎依家扎醒咗好辛苦呀

救命啊

係 咁就3點

樓主好

我已經睇咗普通科食咗一日藥但好似仲嚴重咗

有無睇醫生

再睇啦

早知唔瞓晏覺

深夜時間特別舒服

錯 你只係未成功

搞笑？

其實差不多19歲嘅自己都a0，覺得自己好廢

亂到7彩 新手點跟

我依家扎醒咗又凍又熱全身震緊
我好辛苦呀

你既人生路仲有好長

check pm

靠意志同信念

唔好跟 我講笑

如果真係好辛苦去醫院啦

我真係好想離開依個地方